%\
%\vfil
%\hfil This page intentionally left blank. \hfil
%\vfil

\
\clearpage

\vfil
\\\
\\\
\\\
\section*{\centerline{\textbf{Acknowledgements}}}
\vspace{0.5cm}
Hvala Manja, ker si mi stala ob strani in me vodila skozi ta zaključni del študija. Tvoje zanimanje tega področja je tekom pripravništva in diplomskega dela prešlo tudi name in najbolj izrazit spomin, ki bo zagotovo ostal z menoj še dolgo, so vsakodnevna jutranja srečanja, kjer si prav vedno prišla ter začela dan z iskrenim nasmehom in tihim sporočilom, da nobena težava ni kos tistemu, ki služi s srcem in zadovoljstvom. \\

\noindent
Pravtako se zahvaljujem Davidu, ki mi je na mnogotera vprašanja glede pripravnštva in diplomskega dela odgovorajal že celo leto, čeprav je bil moj mentor zgolj zadnji mesec. \\

\noindent
%Od najbljižjih pa prihaja tisto, kar je material za solze in ni voda --- ljubezen. Zanjo se zahvaljujem svoji mami, očetu, bratu in punci.
Hvala mama in hvala oče, ker sta stala z menoj toliko let in me podpirala. Omogočila sta mi, da sem prišel do študija, ki sem si ga želel in ga s tem delom tudi zaključujem. Hvala za vso vajino ljubezen. \\

\noindent
Za radoživost, igrivost, navihanost in ljubezen se zahvaljujem tudi svojemu bratcu ter punci, ki me je (tudi) tekom tega dela velikokrat razveselila s kakšno poslastico oziroma pojedino, za katero si sam ne bi vzel časa. \\

\\\
\\\
\\\

\noindent
Thank you Manja for standing besides me and guiding me through this final part of the study. Your interest in this field has passed through me during the internship and bachelor thesis and the most prominent memory that will surely stay with me for a long time were the daily morning meetings, where you always came and started the day with an honest smile and a silent message that no trouble can match the one that serves with his heart and contentment. \\

\noindent
Likewise I am thanking David, who has been answering my numerous questions regarding internship and bachelor thesis for a whole year, although he has been my mentor only for the last month. \\

\noindent
Thank you mother and thank you father, because you have been standing with me for this many years and have supported me. You made it possible for me to come so far to start this study that I have wished for and which I am also finishing now with this work. Thank you for your love. \\

\noindent
For joyousness, playfullness, mischievousness and love I am also thanking my little brother and girlfriend, who has (also) during this work delighted me many times with a delicacy or feast, respectively, for which I would not have taken time by myself.

\vfil
